［黑男］大家有冇睇過黑男個街頭邱比特？

近排黑男又去左上海，發現大陸d女正過台妹

最鍾意片入面條女咁笑得好甜

點解佢好似咁易識到靚女

我諗佢都失敗左好多次啦，得左果d咪放上yotube
同埋加上依家都有d人知佢邊個

新天地d女真係好正

台妹正d

真係好正 但好多都好撚mk囉

就佢d片計，台妹冇新天地咁多靚女
但係台妹一靚就真係dum一聲

記得佢以前有街頭搭訕系列 係香港搵港女街頭搭訕 點知瘋狂比香港女人閪面同hea比facebook

btw 我一直覺得黑男成個蹤欲的熊貓咁 好撚樣衰

有冇link呀巴打
其實佢個黑眼圈真係好大好黑